印度政府正式禁止使用59個有關中国嘅app，當中包括TikTok

印度政府應該係頂唔住國內嘅反中情緒

推

印度領先美國
we7整埋d 咩小程序搶app store 生意，apple 扮睇唔到

同印度玩抵制

強國成日ban 鳩人 佢都有今日

小米成為最大輸家

無論咩國家嘅人 通常都係弱智先用tiktok

TikTok印度好似好多人用

完全唔知有咩好睇戇鳩鳩咁啲內容直播又垃圾又無營養
啲廢中重要好自豪咁同我講搭緊巴士同一得閒就睇抖陰心諗你啲低等動物行開啲啦重要自豪咁埋黎同我講

下次ban手機

Zoom 都應該ban 啦

如對比其他黎講，算最多

apple app store會唔會好似中國咁樣跟足當地regulation呢

一早就應該要啦, 美國都應該要下架中國app

Push

之前去印度旅行識左幾個唔同地區既當地人
全部都清一色問我有冇微信

利申 : 最後淨係add左個有fb既

印度係tictok 第三使用量嘅國家都ban

但未有詳細講點執行

全部大陸apps隨時有後門
亦可以在有命令時才加入
不要大陸apps用為上策

德政

有關TikTok可hack個人資料

大把吸引人睇嘅野係冇營養，例如連登

勁撚多 growth又係

印度

App store下架囉, 得google同apple, 香港都試過啦

期待apple會點回應

ban 即係點？
強制下架定係裝親都要拉？
如果係前者嘅話其實冇撚用 係人都識download apk

推 我地印咗15000張貼紙同大家分享國安法嘅喜悅

搬石頭

好

要下架佢app store最多人download果個app

留名睇佢用言論自由之名去做d搬龍門既野

黃色apps圈

到時有冇得post返佢之前聽晒中共話del嘢呢

唔止印度

反中先鋒
勁過歐美啲口水戰

個twitter下面嘅人屌晒鬼
唉 戒毒要時間

只要中共俾錢apple多過係印度既收入, apple自然就唔會跟印度既法律

apple counter咪係ios 14加左個app clips

原來camscanner都係
其實得幾好，無計啦

其實國際社會好簡單一樣野
調返轉頭禁止微信連網(其實俄羅斯已經做咗㗎啦呢樣野)
同時各國亦禁止微信微博抖音等連網
華為市場等應用程式亦禁止連網
跟住Facebook丶Twitter等就瘋狂監控，將所有支那政府丶擁護者嘅Page全部強制關閉
另外再加設審查投訴原因：歌頌或擁護中共政權或其一切
一經投訴成功五日內要有答覆否則即刻強制關閉

咁樣可以做到一樣野
支那完全於通訊世界移除
支那自然就會因為自己冇辦法用自己嘅嘢去滲透世界而逼住要局部開放用返WhatsApp等
咁跟住呢一啲通訊軟體可以玩收費
使用支那區號登記（+86）每月收費USD$50
呢度起碼可以俾你賺一筆

Facebook/Google登記新帳號同樣需要電話號碼

支付寶等東西國際信用卡協會應該規定Master丶Visa丶JCB丶AE等無法綁定使用

然後好似越南咁禁止支付寶微信支付在其國內使用

同時以上發咭機構應該創立一個新嘅手機支付程式專門係比大陸地區人民使用
可以使用其信用卡綁定
但每一筆交易都會收5%手續費

咁簡單嘅搵錢方法好心佢哋早啲玩啦
起碼係共產黨死之前你先話賺佢一筆呀嘛

但以上所有行動必須要注意港澳地區嘅漏洞
因為共匪會透過呢個地區向外開放從而繞過以上所講嘅防火牆

快手到

聽民意

世上最多人口既民主國家

呢?

咖哩直接愈來愈值得敬仰

搽咗印度神油

咁咪即係另類獨裁，都講唔通。

冇計嫁對住啲仆街梗係要同佢鬥仆街㗎啦

QQ Security center
用左佢，支那就feel security 了

證明印度係民主國家。

民主社會，如果喺西方國家咁樣破壞憲法實行「另類獨裁」，一定好多人會出嚟反對，咁到時用埋武力鎮壓？

其實梗係唔會有問題啦首先定性左中共係一個極端組織
英國個女仔都係咁樣加入伊斯蘭國俾人取消國籍咋嘛
唔會有任何問題㗎就係要將佢係世界上面移除
呢一個亦都係一個極度可行嘅做法

失去13億市場

阿里巴巴冇事？

咁樣list 哂出黎幾好
前幾年去shein買衫
以為外國網
買完先知係垃圾支那網 啲料又差

perfect

印度對中國逆差有幾百憶美元
大把本錢搞佢
加油 印度人

印度好波

禁tiktok=德政

點解冇we7

印度人唔俾愛國嘅.。印度人唔可以神聖領土不可侵犯嘅.。印度人唔可以抵制敵對勢力傷害印度人民感情嘅，印度唔可以玩民族主義嘅，淨係支共可以

睇美國單嘢都知中國會用app 煽動

電話

連登講左成年
印度係第一個ban支那app嘅國家
連es uc都有份 心涼

啲垃圾只敢網上屌
現實唔會有人夠膽反對
印度政府呢個時機捉得準
因為有軍人死咗 邊個人或者團體反對就係叛國

要ban都ban美國班後生啦 好多都抖音上腦

只係以牙還牙啫
支那自己都係靠封閉市場養大阿里、騰訊、抖音啦

民主社會，如果喺西方國家咁樣破壞憲法實行「另類獨裁」，一定好多人會出嚟反對，咁到時用埋武力鎮壓？咁玩法仲隨時一發不可收拾，可能會有獨裁者乘虛而入做皇帝，你做鬼佬就冇獨裁者？

公平原則
你唔俾世界入去
就唔好妄想要出去
全世界應該ban 哂所有中國app
根本係搶劫全世界 搵自由世界着數

睇人打機都好冇營養

咪玩啦，上面根本最識玩民主個套，用盡所有方法滲透西方國家，以子之矛 攻子之盾

西方制裁咗伊朗北韓咁多年算唔算另類獨裁？

超限戰戰略：strangled you using your system。

又，開放呢樣嘢喺“相對”，“對等”的。中共你都唔按WTO承諾開放巿場，咁點解其他國家要開放巿場俾你

咪唔好做貿易，自己玩番自己果套攞，反正幾廿年後封閉到好似古巴，北韓咁撚落後，人民食草都乜所謂架。只要緊握住“槍桿子”，即使係同世界脫節佐幾廿年的槍桿子都好，人民一樣係反抗唔到

佢買個D好多係工業原料同零件個D揾食架生黎

ban 埋w7啦

起碼係西方國家歌頌伊朗應該唔會犯法(不過有機會會俾人調查)。

大佬 殖民地政府黎咋

之前仲話印度係小米重大市場而家仆街了

印度it咁勁自己整番個印度抖音唔得咩？
完全照搬返支那個套對付佢

India ho ball🇮🇳

印度做野仲快過美國

雖然你講得冇錯 問題係西方民主國家要嗰班資本家同埋公司可以跟足反共政策一齊齊心協力咁樣去禁止中國簡直難過登天
嗰班垃圾為咗賺錢屎眼都會去奶 點會為咗反共去做啲冇錢賺嘅事

所以呢個註定只係美好嘅願望 如果嗰班人可以咁齊心協力 西方民主世界都唔會變到好似而家冇牙老虎咁樣

UC browser係新聞瀏覽器 喺印度有5000萬人用
另一個post先講喺印中邊境 衝突期間呢個所謂新聞瀏覽器完全冇報到個相關嘅事
又係畀支那控制上煽動就煽動 想低調就低調

支那冇咗10億市場
之前華為小米喺印度好撚好賣

話唔定到時我地靠印度而唔係美國
支持印美兩國鬥黃!

唔ban wechat

印度自己國內市場都大啦
14億人 1人1蚊都贏啦

中共仲邊有錢呀

快d 全世界都ban 9 tiktok 啦

20咪係

先唔講亞洲
淨係歐美都好多人用

小米改左名叫印度製造 冇事

美國、台灣快D做野

改名印度米

唔該各位check下自己有無用以上app

我地係印度人

44. CamScanner

都係支共app

中國外交部發聲明未？

rt

中共APP認證

印度人醒了

做得好

一早應該要咁做

呢d咪正路啦

WE CONNECT!!!

啲名成堆病毒軟件咁

蝗點會用

想做印度人了

竟然冇呢D app

同埋呢啲支那後門app真係危害全球網絡安全

印度應該用
中共方式應對中共
印度應該開始玩番版
以其人之道 還其人自身
將落架嘅軟件全部做印度版
等中共冇咗印度呢一個市場

多謝印度個list 即刻DEL撚左個大陸Apps 之前完全唔知

7.1約定大家

如果ban 柒埋支那手機就

岩，真係弱智先用

唔同嘅嘢，
we7嗰隻係自己包左隻類似app store嘅嘢，
app clips 係純粹nfc／其他嘢trigger嗰時，彈出嚟俾佢暫時用一兩頁，唔會裝落部機

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

咪係

日本好似好多人玩